仲有唔夠十場英超，最睇好/想邊隊降班🙈

修咸頓

阿仙奴

韋斯咸

西布朗鐵膽

餘下賽事對手平均嘅position:

史篤城同西布朗睇怕都係咁先

岩牙

哈多士喇

屌奶星 有成六七隊波3分上落

史篤城降班啦屌你老母

西布朗 紐卡素 鐵膽
淨底就哈狗/修頓/水晶宮

成篤屎麻煩接受英冠洗禮

西布朗我睇左近兩場，根本同上屆新特蘭一樣，冇士氣

最想雞湯、屎城降

可惜雞湯走甩左

依家希望修陪屎城，永遠唔好上番黎了

下年英足盃英聯盃

阿仙奴
西布朗
史督城

愛華頓 李城 般尼
好想是但一隊降班

躝啦西布朗

般尼
好落力打曼城

個問題係中下游好多實力相近分數差幾分但係個排名已經隔好遠
就咁睇排名未必能作準

雞湯

寄誠庸出返嚟雞湯勁到

雞湯=新小強